有冇人成日俾女友吩咐做野、然後又覺得應份

做得唔好又要俾說話你聽

你叫朋友幫手做野做得唔好都唔會屌啦，朋友知道你係幫，有咩做得唔好就算

例子：
幫佢去拎野但係因為工作遲到，就一直俾說話你聽

無女唔知

你畀返說話佢聽咪得

其實我都留意咗你一段時間

發覺你嘅人生都幾失敗

每日都只係識喺連登開膠post

但係啲post真心唔好笑，簡直係浪費緊網絡資源......

我覺得一切源於你太自以為是

或者你嘅離開對大家都好

總之，希望你由而家開始唔再發膠post

巴打，有緣嘅，我哋唔好再見